{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071294?place[place_type]=GID&place[gid]=1071294&place[latitude]=34.8626820097&place[longitude]=128.7314298309&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 투어하우스 펜션"
    },
    "text": "ツアーハウスへようこそ。 自然環境が豊かな巨済島の長承浦港に位置するツアーハウスで皆様をお待ちしております。 巨済島の美しい風景と波の音とともに大切な思い出を作ってみてください。 韓国観光公社が選定した巨済ツアーハウスで皆さんの思い出を作ってみてください。 ツアーハウスはペットの同伴が不可能であり、朝食のご利用はできません。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 未成年者の入室は不可であり、追加人数がいる場合はペンションまで事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際には、損害及び毀損に対する責任が宿泊客にあり、喫煙は禁止されています。 娯楽や飲酒はご遠慮ください。 二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。 バーベキューパーティーを楽しむことができ、個別バーベキュー場と地下駐車場でご利用いただけます。 駐車場もあり、周辺の観光地もたくさんあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツアーハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ツアーハウスは巨済島の長承浦港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、朝食の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーを楽しむことができます。個別バーベキュー場と地下駐車場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "はい、周辺にはたくさんの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 349
    }
}